Нужный html-файл - hometask.html

Нужный css-файл - copy.css

Остальные добавила на всякий случай - это конспекты с лекции


Не получилось в результате ничего сделать с кнопкой developer. Вроде бы указано всё правильно, но она слишком большая (тип сейчас block-inline стоит)

Там, где второй текст (под основным заголовком), паддинги никакие в макете не указаны, а текст располагается почему-то не так, как должен (первая строчка должна заканчиваться на слове "клиентам", но ей хватает ширины текстового блока, чтобы туда поместилось ещё 2 слова)

С псевдоэлементом before пыталась разобраться, но не поняла пока, как правильно в css указывать путь к картинке (видимо, не так же, как в html, потому что таким образом у меня не сработало)

Ещё почему-то что-то случилось с заголовком "Вопрос-ответ". Он почему-то не реагирует на margin: 0 auto и на отдельные margin'ы реагирует очень странно
